建議中大學生係前線設封鎖線

俾記者企遠d 影
我都知記者多數衝上前
但真係唔知點先可以唔d 狗睇曬 俾佢地輕鬆慢慢諗計
中大生會守得好辛苦